最後一代90後 都已經成年了

老了 老了

20歲以下的都沒有BNO了